1000m寬頻續約

想要兩條1000M 一條直插電腦 一條駁router
留tg

巴打 我就唔留tg啦
你可以睇我開既post
相信我既 可以留個tg俾我我搵你嫁

網上行優惠可以介紹下